女朋友話就算同前度再做愛都唔算偷食

因爲女友本來就已經比個ex屌過，所以就算而家再比佢屌都唔算比綠帽我戴
我想問下普遍女仔係咪都同意？

利申：第一次拍拖

叫佢收皮啦
ching 戴定帽都得

身體自主

講得出呢啲說話已經分得手

你條女: 我都係鐘意含EX條撚多啲 個頭夠大 幫佢用條脷奶果時好有口感 屌我果時又啱啱好

飛左佢啦ching

你生活係2018仲覺得好出奇

唔好玩啦
咁都唔叫偷食？

如果你有一打ex佢一定唔會咁講

你條女咩樣 POST上黎啦